如何令屋企人停止睇黃世柒

佢把聲真係好撚煩，屋企人又話佢講嘢幾準
但係我完全冇心機聽，所以都唔知有咩準

整到自己棚牙好似世柒咁

如何令朋友停止睇熱狗

打柒佢

佢棚牙真係世一diu

細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，“細良，你youtube又出新片了！”他不回答，對櫃裏说，「開個youtube，播<<細看世情>>。」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又和無業漢世澤係度講埋堆戇鳩野！」細良睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污世澤清白……」「什麼清白？我前天親眼見世澤講美國佬揀中羅冠聰係因為佢識電競 係軍事人才 將來可以指揮無人機軍隊，我立即開post吊爆佢，吊着打。」細良便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，望住黃之鋒爭辯道，「無人機不是……高達！……羅冠聰係軍事人才！」接連便是難聽過粗口的話，什麼「世澤是德國戰線手足」，什麼「世澤不是無業是商人」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

聽人家背地裏談論，細良原來也讀過書，官至中央政策組全職顧問，但youtube被世澤附身，又不會驅魔；於是youtube愈來愈鳩，弄到被一起討厭了。幸好過往經歷不差，有死忠，出評論，刷一刷名氣。可惜他又有一樣壞習慣，便是和世澤一同出片。出不到幾天，便連人片和世澤個閪網，一齊貼上連登。如是幾次，回他post的人也沒有了。細良沒有法，便免不了偶然自己和正常人出評論，實行一啖沙糖一啖屎，希望捧起世澤。細良在我們店裏，品行卻比別人都好，就只是強行播細看世情；雖然間或沒有搶遙控，但有時將網址記在粉板上，但不出一月便從粉板上拭去了網址和頻道名字。

細良喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「細良，你當眞毀自己聲名捧世澤麼？」細良看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你怎的連蠢老鼠也撈來當嘉賓？」細良立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是他是bno專家類，一些不懂了。在這時候，衆人也都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

在這些時候，我可以附和着笑，掌櫃是決不責備的。而且掌櫃見了細良，也每每這樣問他，引人發笑。細良自己知道不能和他們談天，便只好向孩子說話。有一回對我說道，「你讀過書麼？」我略略點一點頭。他說，「讀過書，……我便考你一考。世澤的匿稱，怎樣寫的？」我想，和蠢老鼠開youtube的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。細良等了許久，很懇切的說道，「不能寫罷？……我教給你，記着！這些字應該記着。將來做掌櫃的時候，推薦其他人睇用。」我暗想我和掌櫃的等級還很遠呢，而且我們掌櫃也從不介紹他；又好笑，又不耐煩，嬾嬾的答他道，「誰要你教？」細良顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲着櫃臺，點頭說，「對呀對呀！……世澤的匿稱四樣寫法，你知道麼？」我愈不耐煩了，努着嘴走遠。孔乙己剛用指甲蘸了酒，想在櫃上寫字，轉身便見我在粉板上留下「BNO蠢老鼠，評論太戇鳩，乳酪蛋糕，章魚嘴」，便又歎一口氣，顯出極惋惜的樣子。
======================================================
黃世澤評論太戇鳩,我不知道該回什麼,只好貼上乳酪蛋糕做法,自己做健康又好吃,睇食譜總比睇黃世澤戇鳩評論有得著。

準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

信徒

見到佢一定打

熱撚過佢